is een kruisverhoor uitgevoerd? "
Meneer Wopsle begon, "Ik kan alleen maar zeggen ..." toen de vreemdeling stopte hem.
Wat?
Je zult de vraag niet beantwoorden, ja of nee?
Ik zal je nu proberen Nog een keer.
